幫唔到手出poly或者開花既人，可唔可以好似中大個晚咁，係Twitter又好fb 又好，幫手求救!!!!!

去外國議員，總統等等reply佢地最新個個post
大家一齊做自己做到既事

Please help the HongKonger and Student inside PolyU, the Police is attacking Hong Kong PolyU!!!!
#SOSHK
#SOSPolyU
#TiananmenSquareMassacre2019

幫手

推

help

救命啊理大手足俾人包抄 啲Popo實發哂癲咁起勢打人架

pish

明明中大最好守就棄守 理大RIP

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

pishhh